其實香港d酒樓食肆打邊爐d聲稱美國肥牛

個d美國肥牛係咪真係美國養既牛黎
咩級數牛肉???

同馳名牛腩/咖哩一樣道理姐

美國牛最平，肥牛仲要係最cheap下欄位
大陸牛貴過美帝牛好多，
最貴就係本地牛

Ps 只計打邊爐牛肉，和牛韓牛打邊爐係垃圾
利申: 返過廚房

和牛點解垃圾

學到野

垃圾美國肥牛有乜咁矜貴

你以為食緊 us prime beef 咩

和牛打邊爐原來係垃圾

好多人心態係 外國=貴野
我到而家都有呢個心態

打邊爐係要用平價牛架傻關